美好的 沈澱霞 沒有火花不要燒。。。。。。。。

愛過的 成熟了 犯錯只因失戀太少。。。。

要每一根火柴全為這一刻燃燒

邊間教會

美好得 沁電下

鄭少秋 成熟了 犯錯只因失戀太少

美好的 岑電哈 沒有火花不要燒